(突發) 有中國間諜混入美國國民警衛軍， 意圖屠殺平民嫁禍比美國政府！

Twitter link

明尼蘇達州非裔男子弗洛伊德之死，引發美國多地出現示威活動，後示威活動演變為騷亂。美國政府出動國民警衛軍維持秩序。週一（6月1日），加州一名31歲華裔男子，涉嫌冒充國民警衛隊成員，參加警衛隊的活動，該華裔男子於週二（6月2日）凌晨在洛杉磯市政廳附近被捕，警方目前正在調查他的意圖。

美國媒體ABC7報導，據消息人士表示，現年31歲的華人男子格雷戈裡．黃（Gregory Wong），於週一晚乘坐UBER來到洛杉磯市中心。當時他穿著類似於國民警衛隊制服的服裝，並帶著突擊步槍，混入國民警衛隊裡。

然後，他與真正的國民警衛隊一起編隊，被派去幫忙維持秩序。後來，其他一些國民警衛隊隊員注意到了他，並致電了洛杉磯警察局的官員。黃於週二凌晨1時30分被警察拘捕。

洛杉磯市警局警官麥迪遜（Drake Madison）表示，黃當時像國民兵一樣「裝備齊全」，因涉嫌持有緻命武器被捕。警方目前正在調查他的意圖。

有消息人士稱，黃是國民警衛隊的前成員。他的步槍是「鬼槍」——即是沒有序列號的自製武器。

目前，黃被拘押，保釋金為50,000美元。

已經有大量證據證明中國係幕後黑手

證據顯示：多名中國人有組織地參與美國騷亂！！！！！

(證據確鑿)中國小粉紅係美國搶掠大量Dior Gucci名貴手袋！！！！

（推到遣返）芝麻人係美國搶完LV仲要擺上微博

紐約時報: 美國反隔離抗議 幕後涉及由中國特工推動

疑似白宮示威人士：快走，走走走走，快走

Trump國安會: 懷疑中共支持Antifa暴徒

［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

Solomon Yue: 極左Antifa暴民 是親中的白人

(有圖)中共利用國際抖音對英美加示威法進行潑火

受習大大命令

睇尼習近平真係要f22飛入中南海佢先識驚

不過到時死咗都未知咩事

姓Wong？
唔通係香港？

改個假名好易

上面好多特務有多個身份

大佬，有好多支那豬落到黎都改英文譯音

荷槍實彈擺明係想屠殺平民嫁禍比美國

唔係好識 ABC7 信得過？

點解咁都比人周到，點做間碟

我有fd去英國讀書，Tsang變Zhang

我屌好癲

核彈

Lm

比CIA去查

愈爆愈多

手誤啫

我早幾日話共匪喺背後搞事 成班傻西屈我毛

有冇英文Tweet

串法差咁遠，咪玩

Yahoo news都有

Man In Uniform Suspected Of Impersonating National Guard Member Arrested During LA Protest

新聞都冇寫間諜...........

睇嚟武警班賤蓄扮香港警察都未夠

慢慢周都3本香港護照啦

有得保釋？！

你可以理解佢做當地比較大型既電視台

真定假阿

派左香港黑警去，點知太撚蠢穿左煲

佢係個濕鳩網紅

推

睇連登仔同d 藍屍一樣瘋傳一樣話人地收錢搞事就好笑

似係cosplay / 裝備撚上腦
有其他新聞再補足

你哋要嘅間諜

另外一條片評論
佢似係真心膠想同NG打任務？
真on9仔？

似傻閪軍事撚 唔多似間諜
照計間諜唔會咁高調學人做YOUTUBER?

應該係個鬼佬聽錯咗佢自己費事改

咁你太多支那豬去 佢見咁多個Zhang 咪以為佢都係囉

當你覺得佢唔似間諜

佢就可能係間諜 越唔容易惹人懷疑就越成功

Push

牽涉美國國家安全都比佢保釋

屌 支那仆街到

放心 監視 搜屋整偷聽依D一定做

條友係退役National Guard 平時有拍開Youtube

咁都可以保釋

成日都唔知

裝咗追蹤器入腦，放佢歸巢一舖清

似係弱智嘅abc

Share to Solomon

好多支那豬會特登改自己做香港人譯音chan wong lee呢啲

no chinese

真係屌佢老味

先推

支那咁鋪玩咁大，真係等毀國

可以保釋？

但支槍無 number

都死啦

係囉 成撚日標題黨自己加啲嘢落去

唉 唔只香港人，基本上亞洲人個朵都俾班支那狗搞臭哂

垃圾標題

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

哦～～～你奶野啦～～～

幾靚仔

你話啲犯法既暴動後面冇中共策動真係冇人信

鐵血弧兒入面拎破滅魔劍條二五仔

標題黨想被追擊嗎？

其實條友真係on膠同收中共錢無抵觸

佢on膠得黎亦都可以收錢架喎

同埋佢好扮唔扮 係都要揀國民警衛軍cosplay?

美國絕對唔可以放過任何可能性

鬆懈一次足以致命

同埋比呢d人有槍

都好危險

放心 好多有香港身分證既中國人
入境處唔洗諗都係紅底
美國應該都起晒香港政府人員底細
可以直接話香港冇自治權一定有理由既

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

你方轉個頭FBI CIA唔會招呼佢咩 真係當美國on9 做下樣尊重人權姐

唔放出去點捉大魚呀？

一睇就知on9仔

push

佢channel已經有十幾年歷史，又全部都係同英文，連講都係全英語，睇黎似軍事撚，但玩到上晒腦，混入去拍片自high，但都唔排除後期被支共收買，入去制造混亂，總之世上有支共，就乜荒謬事情都有可能！

cls

其實中國美國都有間諜
都係公開秘密 唔使咁認真

呢啲撚屌做臭亞洲人既朵
我係美國人 一定唔會放亞洲傻仔入藉

唔係FBI咩 FBI最大權嫁囉喎 （我諗）

國內野好似CIA查
國外野好似FBl查

好多特務都有香港身份

應該係咁

國內FBI行使聯邦法律，係警

CIA係屬於軍情部門，只要國內涉及國家安全，CIA就會介入 (暗地裡)

鬼槍捉鬼

假㗎
屌你老母

佢係 youtuber Spartan117GW，出咗名係超級右膠 肯定唔係間碟

李香蘭？

CIA好似唔可以係本土出op架喎

哇
真係好彩捉到

黃種人

cia冷戰過後,應該好得閒

捉到又點，之前夠話澳洲都有個自首左，過幾日單野又無左影

好快宣戰

身係想64開槍做野
咗就可以轉移視線

諗起套韓國電影 北韓派特工去南韓 潛伏幾十年 有個仲要扮on9仔

可以ww3未 美國佬被人踩到上頭都仲口交

香港都有閪人

個間諜認自己係間諜?

個個間諜都好似007咁咩

呢套好睇
但死曬呢下結局on9
btw 洗乜理條大陸仔係咪間諜
支那呢鑊奶嘢

Secret Service?

咁樣的真係會打杖㗎喎

一定要推俾美國人知

策劃恐怖襲擊都仲可以保釋 ?

仲唔開戰滅支共

ABC7係美國廣播公司既地區台

可能入左地堡啦

換acc啦

no russia

搵到證據嘅支那死撚硬
唔洗再傾任何野

這就是中國人

你俾人屈奶共唔係第一日嘅事啦
啲分化狗追擊人追擊到停唔到手嘅
老鳳見得多
近排打國際戰線同打機太忙少咗上連登

全部拎去打靶啦

煲大佢

其實好易認 一隊隊人又唔係多 來來去去都係個20個自己人

個班on9

咁都有得保釋

最鬼係用非法鬼槍，殺左人都check佢唔到，好有可疑

好似俄羅斯入侵克里米亞假扮親俄民兵咁

推！

個臥底好慘

屌你喇 cia會跟軍隊出戰區架
仲有佢地全球都有活動
好多情報都係佢地收集
仲要佢地可以有權唔同軍方講
淨係要做野先通知軍方叫軍方派人做
拉登都係cia發現行蹤再派海豹去

了解下咩叫80% lower receiver 先啦
要check唔到黑市買賣都得啦

Wong係英文
Wang係蝗音
諗吓野

王宗堯咪gregory wong囉

支資上市公司主席果d 好多改晒

咁撚樣都可以保䆁

呢個更加要推

計中計。計中計

CIA成日都黎香港 點會得閒

ww3

屌銀英劇情?
放班鬼去人地度煽風點火

咁你講撚曬啦on9
同藍絲屈鳩示威者一樣咁on9

呢條友好出名架 咪撚亂咁話人間碟啦

ching，英文名Wang同Wong都有的

前成員會唔會想出黎幫手

前成員

其實推去twitter 好過係連登

记住，不要说普通话

柒頭

大劣係咁

會唔會係D軍事發燒友上咗腦, D友仔趁亂去搶掠, 佢就趁亂去扮美軍?

特務 間諜用真名？

Proud of USA people
Good catch!!

支共你金翅仆街鳥

They may activate them all just like how hackers turning on virus on PC!

agreed.

共匪好中意改個香港名去美國做事
郭文貴都有個名係Miles Kwok
另外就算係幫美國做事的香港人都可以係double agent暗底同中國服務
李振成就係一個例子

btw係咪諗起香港政壇果d成日去美國見議員但係關鍵時候幫中國助攻/保護中國果d人

早兩年個雙面間諜案(香港人)咪爆咗話支那殺晒美國響支那既特務以至成個情報網收晒皮

大佬, 有特務就你知我知單眼佬都知, 但大家都跟住個遊戲規則玩咗幾廿年彼此相安無事. 宜家支那帶頭破壞個遊戲規則就唔好怪人報復喇情報網如是, 國際契約如是

其實玩開軍品嘅都識佢
今次佢又Logan Paul 咗

明明以前當兵仲高過國民警衛軍

Gna 都要死

個youtuber 真心膠黎

Pushhhhhh

Pushhhh

五毛block

支樣

外國勢力

其實佢係台灣人 只係由細到大係美國生活成長
有留意佢ig 就知 佢post過台灣出世紙
而佢亦係退役美軍 82空降師
而家係一個美國airsoft 界嘅KOL

不過呢單嘢佢都係衰on9架啦

分享經驗
一個美國本土人
擁有冇編碼登記
嘅全自動步槍
放咗向後車箱盒到
都比法官判咗佢7年

留意返 係樓主話佢間碟， 條友係youtuber軍事發燒友， 前國民警衛軍

五毛 block

蝗語係係Huang
Wang係王

留意咗樓主好耐 智商同藍絲根本冇分别

一係就share埋曬啲fake news 一係就開埋曬啲打飛機post 一係就做標題黨嘩眾取寵

樓主標題撚 華人=/=中國人

哇屌

twitter火燭了

太埋真國民軍既身，比人認到唔係佢地同事

睇好睇小人與人之間羈絆

因為驚你做世界

gta5/online教左你正面硬上做世界之前，最好拎人地/直頭無登記既槍

mgs4有同你講地下世界可以“洗槍”

台灣人比樓主屈支那

樓主看圖說故事100分

不嬲係咁 有班人痴撚曬線 總之講啲煽情盲撐說話就唔會被屌 仲會有成堆人鳩衝正皮你

香港手足

咁你都要收成10個負皮唉

台仔黎 做咩屈人支那人

佢無做過訓練，指令唔識，行動唔識，動作奇怪，又無人識佢，比人發現係時間問題。
今次佢郁手前比人捉到係好彩，下次真係射左先捉到，國民警衛軍水洗都唔清

真啊 其實香港全撚部都係間諜嚟
仲有嗰班藍絲睇落最唔似黃 其實係黃到金嘅
黃嘅反而全鳩部藍嘅

你想不到吧.jpg

咁佢依家咪惹人懷疑咗囉

推爆Twitter唔該

沒有序列號的自製武器好地地美國買槍點會冇number

拉

人地係退役美軍

推啦

白人主義 你覺得你地黃種人同黑人有分別？

算吧啦
呢到兒登
只要呢個人係華人樣 實俾人話係共諜

屌兒登仔啲先入為主真係好撚on9
人地明明abc 都俾樓主講到係間諜
係到嘩眾取寵
唔係話無可能，但想講做共諜唔一定係華人
係華人面孔都唔一定同中国有關

俾着兒登仔去到英國，一定係玩種族歧視，仲勁過白人
人地白人就話歧視有色人種，
兒登仔就一定會歧視埋黃種人

大家唔洗咁大反應，睇到呢啲垃圾冇腦CM就拉啦，唔洗覆，don't waste your time on the fucking shit.

諗起鋼之鍊金術師

我就係有諗起李振成依個人

就算佢唔係中共間諜你估美國會唔會老屈佢
上面班左膠靜啦留返比CIA查

冒充同混入 兩回事喎清

撚知

啱呀 正如邊個會估到狄娜係共諜

似中二病軍迷多啲

仲保釋到

佢認自己係間諜 = 大陸派間諜
佢唔認自己係間諜 = 大陸派間諜

新聞講咩根本唔重要因為成班都會好似藍絲咁腦補自己ff 話甚麼左膠當道，中國收買晒d 傳媒，收咗錢之類嘅野乜都兜到 無撚敵

講開又講, 打game遇著美軍/美國PMC玩家多數都係仆街黎
成日打快頻, 又成日不死
所以我玩俄軍射臭佢地

垃圾支那cls

大家加油
twitter見

咁有冇人估到呢個拍賣行保安主管都係CIA？

有無cap圖？好似已經睇唔到

正宗恐怖份子

Wow 成個account close左

其實會唔會係軍事膠上腦， 走去cosplay?
唔好跟車太貼

王對警員說，他來市中心是為朋友的生意提供安全保護。王所在的地區也舉行了針對喬治·弗洛伊德（George Floyd） 之死的抗議活動。目前，多地抗議活動都伴隨發生了搶劫和暴力活動。

據FOX11報導，前國民警衛隊後備役人員傑羅米·馬（Jeremy Ma）說，他曾與王一起參加過氣槍活動，因此認識王。

馬說：「據我所知，沒人會做這樣的蠢事，裝扮的好像準備去阿富汗出任務，正要踢門闖入一樣。」「我以前是國民警衛隊成員，國民警衛隊有專門的制服、防彈衣、防暴頭盔和武器（通常是側佩槍或長射槍）。王的防彈衣顏色不對，還攜帶了很多額外的裝備。」

據ABC7報導，王的步槍是一把 「幽靈槍」，即沒有序列號的自製武器。

洛杉磯警察局表示仍在調查該事件，目前看來，王似乎沒有意圖要傷害任何人。

英文source

黃甘甘就咪扮國民警衛軍啦

馬說：「據我所知，沒人會做這樣的蠢事，裝扮的好像準備去阿富汗出任務，正要踢門闖入一樣。」

幻想到條友有機會用軍械開心到跳起

咁佢真係識用啊嗎

diu ,no chinese

瓦房店化

今次 TRUMP識玩
引晒班內鬼出黎

disgustang

藍屍 : 肯定係美國佬求其捉個中國人砌生豬肉啦

共匪輸到無得輸

原來宜家腐皮太多會咁

係喎，有新野

大家以後應該會更加落力腐皮五毛
某啲未block五毛既user 唔使被塗毒 心靈

好似係前us army wor

佢地想令64從此變成美國既鎮壓

自動幫全世界block 五毛
不過我個reply明明只好普通講句,洗唔洗咁敏感有啲香港人好似李振成咁幫支那做二五仔咁出奇

劇本：鋼鍊Envy扮軍人射殺伊修巴爾細路導致開大戰

支那一直做緊 十幾年之前冇智能電話 新疆西藏地方又落後冇乜人有相機
啲軍隊去屠殺人哋村莊 之後人哋黎復仇 就屈鳩佢恐怖主義然後將對方所有人扔曬入再教育營

都係嘅好似之前嗰個幫之支拿手去賄賂黑人
係咪叫何志平

睇清楚啲 軍事撚黎
前paratrooper, US verteran
條友有youtube channel 玩開milsim

班屈毛狗就係垃圾

可能有一半傻西 一半係真五毛

講真就算美軍入面應該都有小粉紅
有個朋友移民左去美國
佢話識幾個支那人 去參軍換綠卡

仲講緊 個台仔真係慘 比你班兒登仔屈支那人

國民警衛隊有東亞裔既，但人地分晒team，見到個陌生面口當然起懷疑，根本穿硬煲！

All are fake news !